Bootcamp 撚入

話說最近部MacBook pro裝左個ssd，之後諗住係ssd到再分割個ssd裝window7

咁我係用外置硬碟做bootcamp既，點知去到重開機凖備裝window果part就黑moon，左上有個底線閃下閃下閃足成世

利申用：緊MacBook Pro (13-inch, Mid 2012) Ssd裝係本身hd個位，之前試過裝cd位但係都係咁

做唔到架算q數啦

Yes